〈突發．求聽推到上熱門〉最新抗爭歌曲〈港殤〉 － 記11232019香港

我知道大家撐到呢一刻，真是非常之支力，心力交瘁。
作左首歌，想送俾每一位起呢一刻，仍然努力為自己理想堅持的香港人。

起想屌任何人「唔好再唱歌啦打緊杖呀！」之前，我想同大家講，除左食物之外，我地都極需要精神食糧去重振人心、振奮士氣－除左食物同急救之外，我地仲需要堅強既意志去打呢場杖！！！！唔係淨是生理上！！我地心靈上都需要巨大的意志同堅持！！但願任何一個香港人、不論勇武定和理非，聽完都能重獲堅持的力量！！去回想番我地堅持既心！！花5分鐘就好！！我希望呢首歌能讓大家重獲呢種堅持既勇氣！！

我要大家煲底再見呀！！！唔要遺書呀做乜撚野呀！！！！

我唔識專業錄音／編曲／混音，只能盡最大能力整左段片彈同唱；錄得唔好、唱得唔完美，希望唔好介意。

歌譜下載：

聲明：
- 歌曲版權屬本人所有，歡迎任何人聯絡／通知我，為歌曲進行後製
- 歌譜開放讓任何人下載

〔港殤〕
發誓 齊集煲底裡 慶祝
你 我終可現實裡相擁
發夢 時日多久也記得
願榮光歸香港

萬人汗 萬人淚 港殤
在談論如何彌補這創傷
怎也不會 磨滅心中的理想（忘掉初心的理想）
槍炮中萬人亦再唱
即便跌倒仍要起身再上 相信
終可激起萬尺光芒
榮光歸於這裡

發誓 來日煲底裡 慶祝
你 我終可熱淚裡相擁
記住 魂斷歸天國手足
誓要 榮光歸香港

大家歸家再唱

#光復香港時代革命 #抗暴之戰

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

到呢一刻仲未罷工既你入

10

9

8

7

6

推

5

4

3

2

1